有無人覺得夢幻模擬戰個廣告好撚煩

成日YouTube聽聽下歌睇睇下片突然間彈個唔知咩鳩人出黎話十抽轉蛋，再唔系就系個阿叔話咩鳩d聲優好似女優，再唔系就系個濕鳩人話咩轉蛋畫面好靚，黎個遊戲有課金理由。屌你老母on99全個YouTube淨系得黎個廣告縱要個個廣告都系轉蛋個畫面！煩到仆街又無撚得report屌！

煩撚過啲5p字？ 系你老母咩

仲有個隻唔知咩civilisation